## Теоретический вопрос

>> Обьясните своими словами, что такое AJAX и чем он полезен при разработке на Javascript.


## Ответ

>> Это набор методов веб-разработки, которые позволяют веб-приложениям работать асинхронно — обрабатывать любые запросы к серверу в фоновом режиме. Помимо прочего, он управляет динамическим контентом веб-сайта и позволяет динамически взаимодействовать с пользователем и страницей